Admin 我個連登打晒格仔咩事?

網頁版就冇事

版面正常返
但emoji

水貨機？

重裝啦撚樣

我建議你熄機，用保鮮紙包住
再張部機送比我檢查下
因為我都唔知咩事

連囝好波

屌你老尾又幾幽默

屌，真係入咗黎

我愛你

用小畫家整到黑色一格一格就引到Admin黎？

將呀 唔識字

笑死

搞咩嚟

點解我揀japan都係英文

哦你鬧連帝

有機會屌admin 老母喇 上呀

張你老母

連巴 Android 5.0.2 表情果版好多白晒底

利申聽人講

張你老味 返5P啦
( Show Blocked User - 連尼住 )

講笑 唔好bam我

又要威又要戴頭盔

傻閪

你

咪係
應該叫佢返小學到重讀

大

竟敢挑戰admin

獲

喇

張你老母

"將"呀！！

連尼住係咪set左keyword notification 架 咁撚快入到黎

Admin
Admin
Admin
Admin
Admin
屌你老母

openGL texture 亂咗